你們看見沒有？你們看見本統領與奧加的一戰、看見本座的力量沒有？

你們他媽的！！我早已知道本身有其無敵身軀，但你們這些東西卻猶疑和不信，令我有所感覺、令我要去作出這無意義的挑戰。

我不是向你們說過天國是我地獄的土地嗎？而一切屬於我的東西，不論怎樣愚蠢、怎樣沒用，我也會保護。就如你們這群廢物一樣。

所以若你們以後再有懷疑、再有不滿，便給我離開這裡。因為我的天國沒有任何民主
，更沒有那他媽的人權，這裡有的只有我！你們的統領！！

而我便會摧毀任何想傷害和奪取屬於我的東西。不論他們是一個人或是一個國家，我地獄同樣把他們粉碎！記住，你們是我地獄的人，只要你們遵守我的說話，便沒有人可以傷害你們。

你們不需擔心戰亂，不需擔心政變。在我的地方，你們需要擔心的便只有你們的智慧能否在天國裡爭取美好的東西，和你們的性能力會否退化令你們失去造愛樂趣。在我的國家能者居之，而我地獄的存在便是給你們這個天國空間。

世上一切都在我地獄的掌握中。

而在你們的眼中，我就是神，我就是無上智慧。我若要你們死，那便是無上光榮；我若要操你們妻子，你們便要連同女兒奉上。

我不需要自以為是的蠢材挑戰我的理論與政策。因為你們全部沒有資格，我亦沒有空間時間跟你們解釋，叛我的和不信任我的人在天國沒有立足之地。

民主!?記得當年一群他媽的學生愚蠢的、沒智慧的挑戰當時強權。呸！沒有經歷戰鬥
飢餓的痛苦，不給當時強權需要的尊重，他們就這樣便作出挑戰。結果，愚蠢的行為卻令同伴死傷無數。…可惜我地獄不是當時的強權。

否則，我他媽的把那些令同伴犧牲的無知東西全數轟掉呀！而要是帶領那些學生的人是我，我會逃走嗎？我會在那別的民主國家養到肥屍大隻，連上台演講的能力也沒有，被人恥笑嗎？我不會呀！！

因為我地獄不是個盲目玩弄權力或被權力玩弄的人，因為我地獄有至高無上的智慧。

而憑著無上智慧，和神的力量，我––地獄便帶領大家過著無恐懼、無擔憂的過著你們欲求之生活。因為我––地獄就是你們的最大財富呀！！

一入黎就臭到癲 神啊！！！！

笑

因為地獄子民都忍唔住失禁、自慰

他媽的一群弱智東西 !!!

海虎真係港漫經典

便他媽的戰吧

師父救我呀!!!!!!!!